美國已經開始走向衰落。

今次大選其實可以睇到美國畀deep state控制晒。

網路媒體好似Twitter，YouTube，Facebook，Reddit咁，依家已經ban晒trump，之前講吓選舉舞弊都ban。咁姐係，第日邊個有權有勢，抑或畀得起錢，基本上都可以ban你既發言。其他主流媒體都係，每篇文章，每個報導都係撐拜登，Trump既野就無限放大，踏佢落去。好似到咁-

大選有冇舞弊成份？查都唔查，就算有埋證據，法院根本唔受理。

民主黨呢？極之虛偽。好似拜登咁雙重標準，antifa就可憐，愛國者就變恐怖份子。
「拜登和賀錦麗聯合聲明: 警察殘忍手法對付BLM 對暴徒軟弱」

「白登痛批國會暴動是「恐怖份子」」

佩洛西呢，成80歲人啦，仲霸住個位，好心佢就讓個位出黎畀人做。
又惡過隻鬼，Trump都認左輸，偏偏要置Trump於死地，好似等唔切佢落台咁。
「佩洛西：曾與軍方首長討論 防特朗普發動核武攻擊」

「逼令彭斯:因Trump精神出問題需立即啟動代替總統一職」

之前明明WHO呢次疫情不力，Trump都話退出，拜登條粉腸竟然話要加入返？
拜登分明畀中國買通左，仲要話唔制裁中國，我諗佢之後應該都係得把口鬧下就算，扮做下野，其他人權野佢根本唔會理。
仲有個仆街賀錦麗之前提出既法案，任何人都可合法偷竊，我屌～

拜登上台之後4年，deep state既人只會更加深入咁控制晒所有層面。仲有，以後既選舉都唔洗選，因為都可以做假，畀有權有勢既人控制晒。就算畀你選都係做下樣，又或者，就算真係畀你選返共和黨既人做總統，佢都會係內定deep state既人。

咁樣既國家，畀左膠又貪腐既人控制晒，分分鐘治安變差，又引晒啲間諜入黎，就連國家機密都可以賣，長遠黎講好難唔衰落。

其實係中共玩滲透係內部搞殘美國,定真係純粹白左既問題?

我覺得兩樣都有。

移民去邊都係晒氣

全世界都係中共嘅人

中共銀彈攻勢好難唔屈服

共產國際

自己衰

中共延續當年蘇聯嘅策略，白左唔係無中生有

其他國家會好過美國囉，如果你唔係stem既話。呢幾年唔會衰既，但長遠黎講就好難講啦。啲工又會外流返晒出去。

其實宜家個世界可以話獨裁先係大路,民主唔係比左膠玩殘就係經濟危機,同埋民主大愛精神好易被滲透控制,獨裁+資本世界可能係將來主流

勁過老蘇萬倍又好運，現在好多笨左重未覺有問題

一年前唔係咁講架wor 一年就燈到厲害萬倍

啱呀乜都係滲透

老蘇比列根玩到收皮，侵未攪死中共，自已皮已收

即係香港模式

侵真係想搞死中共的話其實打個電話捉曬共匪尤其將領啲在美親屬就得 中共自然會大亂
佢唔係搞唔死 係唔想搞死 連登仔不願面對

有條左膠話
拜登將美國重返世衛
台灣就可以入世衛

真係仲天真過天真嬌

美爆講咗幾耐

勁就唔覺勁過蘇聯，不過好運同美國人弱咗就真嘅

中國

台灣國民黨上台咪得囉

其實美國應該出售武裝技術俾印度。多一種力量制衡

而家似係美國賭輸左歐洲果邊會幫佢

轉頭咪同支支一樣

湧住去

又一隻傻鳩五毛
你以為美國總統係大撚晒, 好似你老細習主席咁樣
習主席打個電話就可以殺你老豆老母, 捉你入集中營
你屋企夠唔夠電開暖氣?
聽日中武漢肺炎唔好係微博叫救命

左膠 中共根本係人類災害

2者都有

又deep state

由冷戰，911吹到宜家
仲耐過支爆

其實就算冇侵 樓主講既野都會發生
同香港今日既局面一鬼樣
大家本身都係溫水煮蛙
睇下愛潑斯坦個羅莉島就知腐敗唔係今日發生

問題係 你想由佢以後咁發展落去
慢慢俾establishment坐大
定係好似今日咁至少有7500萬+一齊覺醒？

雖然侵輸左
退一萬步黎講
一個接近政變/對翻美國腐敗體制既campaign
中間係幾咁和平 係幾咁難得

學侵最後所講
Our incredible journey is just the beginning

一切都係deep state

而家世界正走向利用網絡獨裁、資訊獨裁去管治嘅模式，無形無態，你連邊個係真正話緊事都唔知道，政權係唔係民主已經唔再重要。

民主黨不嬲都係咁虛偽
只係香港人上年先關心政治
先多人關注

而加世界只容許一種聲音
總之就係走番去極權統治

就算冇deep state呢樣野，拜登做總統，美國咪都一樣衰。

坐大左就好難推翻啦，美國有樣野好，就係人民有槍。

twitter facebook youtube
做審查 既人好多都係 大陸人黎
黎簽證去美國 做網警

睇唔慣
你講既原因都明既
但後面個tone似茶記呀叔9up
分分鐘乜乜物物
real no offence ar ching

共產黨主義正式抬頭

有冇人駁到？

Quote:

HK HRDA同HK Autonomy Act極速全票過果陣Deep State去咗邊？佢哋咁鍾意人民幣點解會由得呢啲咁辣嘅法案咁輕鬆過？
賀錦麗咁左，點解佢當初會有份sponsor HRDA？
McConnell趙小蘭家族同中國咁多往來，點解會俾呢兩條bill用hotline，又諗住加Section 230落派$2000條bill度？
Pelosi咁唔妥侵，點解佢會叫眾議院係對中國問題上要配合侵？
拜登咁鍾意中國幻幻，點解佢個國務卿話唔會停關稅？

其實美國無變...只係之前你地無留意同唔care佢同支那關係

全球白左其實明顯行緊回頭路番去獨裁,未來民主制度真心唔樂觀,中共係全球銀彈影響力繼續增加只會加速民主沒落

有啲唔同嘅係我哋知道支共總會想辦法吞咗香港，但美國班人喺Twitter 仲慶祝緊trump比人banned，甚至覺得Twitter 係私人企業中意唔做邊個生意都得，唔關言論自由事起碼一堆人覺得互聯網冇咗個惡瘤好開心，痴線 有自由都唔要，真係Welcome to China唔好話溫水煮蛙，睇嚟佢哋比人猛火炸都仲係開心到癲

五毛朋友 你地好嗎？

我睇唔到系列

Ted Cruz反對《香港人民自由和選擇法案》，令法案不能於美國參議院通過

呢張相key返大豆侵個樣就差唔多同佢處境似

有時調返轉咁諗
如果連登仔取締咗共產黨上台
連登仔應該比共產黨更仆街更獨裁

叫五毛 pr去改圖吧

真係共產國際

係咪代表個世界唔願意改變?

無論有冇deep state
Biden 背後實有一班好大勢力 而呢班人同中共一定有好密切關係 佢哋係諗住同中共一齊搵錢
佢哋唔理自由民主只為利益
明眼見到有一班例如華爾街個班同媒體肯定係呢班勢力其中之一
如果侵就咁認輸 未來只係由一班有錢人去控制邊個係總統
依家只期望美國人民同侵可以藉今次機會去改革
其實侵去到呢步咩手段都要用 只要仲有民意支持 佢做嘅嘢仲會有好大程度威脅

起碼唔使留係香港捱貴樓先

因為有一個比deep state更具影響力既組織，名為dark state，有需要時會叫deep state唔好咁張揚，但係必要時又會作出最後一擊。
例如Pence就係6號國會Trump 引蛇出洞既dark state final boss

係，中共穩勝了

make china great again

美國人將會自食其果

中國要第一了

只係諗到就打出黎，冇organize到。

兩樣野相輔相成

滲透真係好恐怖

四年後所有軍事科技技術都俾人偷晒

咁幾好，大家自己人，無爭拗

最恐怖係新一代既獨裁
大家可能連比獨裁統治緊都唔自知

共產主義者一直存在只係轉左表皮

送我全家綠卡都唔要

美帝國唔打返一次內戰都係會衰落

Agger
我而家諗緊加拿大大英帝國

勁恐怖

愛登力唔好諗住笑尻愛侵力啊 我會反問你地有冇證據中共滲透住世界 例如 人證物證法院判決 政權承認 冇就由得我地打飛機 真喺有嘅我好樂意聽企埋你個邊又點話
不過唔該幫手清算呢班人

奶共杜魯多
英國依家又死城咁

民主正續漸被瓦解

一個國家唔會永遠強大 睇下英國就知

乜年代呀大佬仲depp state...depp state背後大佬咪又係中共

咁我又問你點解要拜登要取消制裁？不過，依家點討論呢點都冇用，睇下幾年之後拜登係咪扮做野，定真係做野。

拖埋某國一齊死先呀唔該

熱烈恭賀美利堅特區政府成立
我係中國人呀屌

我睇好北韓 勞動黨, 佢黨有新鮮感
沖~~~~繩!!!

Xgu 收弱智

五眼剩低個四個搞CANZUK
大英帝國就會復國

收到。
無錯。
可能真係。

選擇舞弊合理化，以後投票都冇撚用😃共產主義又贏。

移去巴西、俄國同墨西哥，呢啲地方撐侵

就算有埋證據，法院根本唔受理。
你話係證據就係證據？今日香港大把黑警誣告手足啲證據係咪想法院唔理三七廿一全部都接納曬？你啲證據法院事必一定要收？ 大佬唔好咁痴線啦 學術臺都被愛侵力攻陷埋

All in SQQQ

Why not both

個個都好嘢嚟

白左同共產黨都係社會主義信奉者，係背後都相信民主集中制，政府應該靠社會精英去領導，乜野叫精英各國因歷史變更而不同，久而久之變左另類貴族政治，所以去到最後都搞成咁

大英帝國脫歐已經係行啱第一步

美國會唔會有外星人勢力暗中相助

拜登supporters 仲要係玩抖音嘅智障

佢上年武肺時訓到而家？WHO 報告仲慢撚過新聞十拍.....

終於到我地中國成為世界一哥
身為中國人自豪

連登最出名登粉

支持左翼

政治學鐵三角

侵侵得罪太多財閥同政閥
依個龐大嘅利益團體俾侵侵搞成咁
侵侵唔俾佢搞先唔正常

侵侵其實一直都挑戰緊美國嘅不良特權文化
不過唔係好多人知姐

台灣應該係全個世衛入面防疫做得最好
台灣根本冇需要入

支那
上年爆武肺
水浸三峽
今年又寒流
仲未計年年都有既空氣污
講笑揾第二樣唔該

澳洲唔錯，起碼仲同小支支對抗

肺炎果然係「人為」

一個局

一個計劃

支那對我黎講其中一大問題其實係審美觀同品味太衝擊我，一諗到住支那要日日用佢地啲核突app就…

澳洲啲芝麻人多撚到

民主自由已經沒落，獨裁同極權社會係大勢所趨

你講侵取消中興制裁？

點解美國佬咁曾侵

Deep state連共和黨內部都控制埋
但彈劾案係參議院又判trump無罪

英國仆街得仲快過美國
脫歐經濟影響好快浮現
唔駛幾耐你會見到蘇格蘭呢D地方會重推獨立公投
過多二十年會見到伊斯蘭化愈黎愈明顯

希望美國人仲記得百幾年前既先人點解要由歐洲走去美國

一隻手拍唔響

乜都係deep state 成日post conspiracy 上連登 班冇睇開嘅就信到十足

Deep state 都唔係咩conspiracy 啦
你唔係認為政治正係得面個嗰浸呀

三百萬BNO 同伊斯蘭死過

都係等elon musk帶我地上火星算

美國根本冇民主

駁唔到

條路係美帝國人自己揀 曾志偉都係咁話

拉

起一起底明曬
過咗今日，之後都未必會再出嚟

早十年前話地產商控制曬香港應該冇咩人反對
換返美國話有一堆既得利益者合作 就反而變成陰謀論

尿滲

唯一講錯嘅係治安變差
因為本身已經好撚差

正

呢樣真

wow ching 居然識得用起底功能咁叻叻
不如頒個獎俾你？

以共産之名 獨裁為實

美國總統有咁大權
捉人都要有人犯法例先有得捉架

美國仲以民主自居
假民主

曾幾何時明明係「我唔同意你嘅論點，但我誓死捍衛你發表言論嘅自由」
去到依家同中共一樣，講嘢一唔啱啲左膠心水就封殺你威脅你同你屋企人嘅安全
land of freedom已淪陷

前嗰排班CCTOY話要連仔ban哂「5毛」同「波台狗」咪又係一鳩樣行為

連登最可貴就係連仔唔會點「管理」，除非你貼bam圖

愛侵力真係好撚傻鳩
明明人在香港
上網㩒幾個制search下
就好像身在美國睇住人地做馬咁
反對佢地既就係fake new deep state

仲要高高在上話美國人揀拜登等仆街
你香港選都冇得選 就黎變香港市
有咩資格話人地選得啱唔啱
你香港人想侵連任
唔代表美國人係咁諗

唔該唔好再兒登化連登啦好嘛

中国特式共產主義起錨

中共係關事, 但係未必係「滲透」既問題, 而係班白左係向支那取經
你見呢家佢用既招數, 都係資訊控制同埋高壓處理 既獨裁手法

佢地咁傾得堆 最簡單既講法就係因為
支那利益集團 = 美國白左利益集團
所以日後如無意外就係兩大獨裁國家

因為以利益行事。唔可以被中國坐太大，但同時想吸人民弊同中國市場，所以打你幾下後又奶你幾下，務求你唔好搞太大，又唔會打死你，可以中共同左翼精英齊齊賺錢。

愛侵力又作故仔

大英帝國左膠都唔少
政府暫時都還好，西歐人勁多虛偽左膠
長遠都係大鑊

On9
你死美國都未衰落啦

真，寧願番支那。

其實美國先賢雖然已經諗好
設計 雙議會 總統position 為國家發展互相制衡

到咗科技年代，無與時並進檢討到投票程序同埋點票程序
只要有一方掌握到選舉舞弊方法
而又掌握到媒體發放到嘅資訊 控制人民只係接收到咩資訊

咁呢個國家就真係好快就向極權

啱，中共最民主

美國人（包括侵侵）你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

得啦捉鬼撚

啱呀你一世留大灣區

叫班左膠學定普通話啦

權力同利益呢兩樣嘢太吸引
絕取權力 貪婪利益 仲係有啲地方會相似

條撚樣以為美國好似支共咁沒有沒有沒有通過咁

希望疫苗失敗
咁美國仲可以死多d人

cctoy賤種屌人捉鬼 仆街唔小心笑咗出聲

其實世界一向利益為主
睇返肺炎之前 其實其他國家對香港都係who fucking care 最多幫你譴責下

如果你信美國嘅制度，trump之前講嘅其實係動搖緊美國人民對自己國家嘅信心。

如果你唔信美國嘅制度，地球應該冇咩制度可以控制人性陰暗面，咁無論係咩人嘅統治下生活應該都分別唔大，做返港豬咪算囉，搞咁多野為咩

樓主看透了世事

所以脫歐已經係第一步

咁認真

唔信個制度，有晒證據又講晒deep state，自身又無力抵抗建制，最後越變越犬儒，邊個最開心？
痛定思痛諗吓未來條路點行，GOP點樣爭取年輕人支持擺脫在野角色好過啦

老實講，我自己睇脫歐係好事
最弊當地人話，首相講脫歐嗰時佢地根本唔知咩
而家脫咗歐先覺得唔應該支持，覺得比人呃咗
再講，英國後生一代左膠多到你唔信，撐侵嘅仲少過香港撐拜登

共和黨玩完啦
只有等民主黨分下票，做永久反對黨
邊個嘈就cnn fb封殺

所以未要靠三百萬個BNO

same thought

你留意下最近英國既舉動, 你會Feel到佢地開始重建軍隊拉翻起以前既關係
美國再無能力保護盟友既時候, 舊有勢力重新開始爭霸
美國, 俄羅斯都減弱得好嚴重, 但佢地好快會come back
歐盟無咩軍事力量, 睇下佢未來幾年會唔會建軍
土耳其, 伊朗, 北韓而D會一直彈出彈入

當一個地方大部份人都係白痴on9仔既話，獨裁係會更好，例如支那

長遠共和黨仲會死埋
極左會成立新民主黨，舊民主黨取代共和黨位置

外國起碼地大物博, 你真係可以搵個TOWN 仔收埋

香港你想匿係邊? 東龍島?

香港人顧掂自己先啦

當年全世界, 都話日本買起晒美國既時候...
而家個勢係咪好似?

希婆

屌邵嵐既點睇 Hawley 同Ted Cruz多謝國會警察

你哋個腦有問題
deepstate蜥蜴人親共左癌

唔會係單一原因

點解你唔反轉諗係美國左派fund中共?

美國假民主唔代表中共民主

某程度上
侵變咗美版陳巧文

愛侵力嗰種自以為是真係令人側目
以為自己看透世事
但開口埋口淨係識屈人地左膠

似何俊仁多d

我以為入咗藍屍谷

化療辛苦啲咁解

美國總統幾時有咁大權利去做呢d野
你估佢美國總統係皇帝咩

點解

又中或最贏
睇見都煩

見到有人話：美國已經開始假設某個人要做壞事，從而先將其控罪了，美國已經開始假設某個人要說壞話，從而把他先禁言了。很好，跟納粹思維一致，跟共產黨思維一致！先進啊

好你老母 誰跟恐怖組織和奴才是自己人 弱撚智

雙管齊下

基本上控制到資訊就控制到思想

4年又4年再4年，之後都會係民主黨世界。

諗起一年前兒登成堆人盲目奶美同盲反大英祖國依家柒曬

世界都係有錢就得，習慣就好

真

美國對抗得仲勁
年年賣器比台灣

點衰落都好過係香港啦

唯有等睇美國完全支那化之後啲人肯唔肯醒，可能到時係已經幾年後嘅事
香港?molamola

民主本是好事
但係網絡發達既今日已經被利用
再係咁真係玩完

Biden 背後實有一班好大勢力 而呢班人同中共一定有好密切關係 佢哋係諗住同中共一齊搵錢

我覺得歐盟有份

咁你返中國住

其實全球有咩國家無支那人

支那登同左蛆當道，咪自己諗囉

奧巴馬一樣賣武器
邊個上都會照賣

認同

Good time, weak man.

唔洗咁非黑即白既

美國衰唔衰落就仲未知
但香港一定玩完

Trump任內冇發動過一場戰爭。反而dem總統任內發動戰爭次數更多。

民主黨人骨子裹其實好好戰，又或者可以話佢哋唔知撞到乜嘢衰運，次次上台都遇到d不得不開戰去解決的問題

民主黨係成日9開戰，之後收唔到科
要共和黨上台執手尾

香港行先死先
啲官又唔識走位

如果Deep State真係咁有影響力可以搞到共和黨咁多人跳船嘅話
其實無乜必要甘於屈服喺中共之下，應該掉轉可以玩佢一鑊金
其實如果根本無Deep State只係全部人都係on9先最得人驚

Melbourne好多大陸嚟嘅俄羅斯人同新疆人

下下灰？ 中庸之道？

deep states一定有。因為所謂deep states係指一堆各個領域上的精英互相勾結的龐大利益集團，為佐自身利益，利用美國聯邦制漏洞多年來一直背後操控住美國。政商勾結又點會冇？

依家中共係昆緊呢班所謂精英，實際上喺價值觀判斷上係一堆蠢蛋中伏。喺“錢袋子”的掌控權，仲有傳媒問題上，中共係點都唔會退讓。到最後deep states同華爾街都係白忙一場而已。

至於講到panda hugger上，dem同gop都有。

連登仔最了解美國政治

你問我下下灰？
咁我問返你下下非黑即白？

某程度上你亦可以話deep states係睇中共政權上係一堆on9: 佢哋冇對中共價值觀同思維冇正確認識，誤以為佢哋係一堆正常人。

我黑同白係拎黎回應佢嗰回覆，你想點撚樣

你噏乜鳩，調轉晒嚟講
小學生未聽過喬治布殊？

你無啦啦黎挑機跟住問我想點撚樣

冇人挑你機，講事實姐。
完全未去到移民去邊都嘥氣個level

如果呢個network只係一個為咗短期利益嘅鬆散組織
而侵侵係有一個有能力嘅人嘅話
無理由到今時今日先踩咗落人地個陷阱
除非真係講到咁神奇靠呢幾日翻盤啦

否則如果係有啲組織
可以用總統權力一較高下嘅話
我覺得往後嘅發展應該會似係俄佬當中國係契弟個style

STEM人好似美國發展最好

但諗諗下澳州無乜左膠

講中文點聽

CHANGE MY MIND

但好歧視亞洲人

加拿大都多左膠

英澳白人社會

美國已經唔洗考慮
加拿大澳洲一早俾藍絲芝麻人插哂旗
歐盟又奶哂共咁
東歐/巴爾幹e.g.塞爾維亞etc./羅馬尼亞/保加利亞就比較窮同落後仲發展緊
南美同非洲文化差異太大應該都冇人揀

近嘅台灣就感覺上始終唔太穩陣
將來實有人賣台求榮
或者國民黨執政都伏
日本南韓都有各自嘅社會問題

照咁睇暫時好似英國脫咗歐好啲
BNO holder又易啲
仲有北歐四國
同埋波羅的海三小國(有一個奶共另計好似係拉脫維亞)

瑞士應該唔錯但好難移
但係又好似有唔少黑人係瑞士籍唔知佢地點入籍的

中歐波蘭三次滅國三次復國好似唔錯
捷克都幾撐香港又有政界人物去台灣訪問
斯洛伐克好似同俄羅斯好似咁不了
斯洛文尼亞同克羅地亞好似發展得幾好都諗得過

有冇巴打熟歐洲可以分享下

30年代大蕭條, 70年代越戰失敗美元貶值石油危機, 80年代美國傳統工業萎縮畀日本追過頭, 到08年金融危機, 次次都有人話今次美國仲唔PK? 咁美國收皮未?

班左膠+wall st+big tech+華府班政客=deep state...

你話單憑呢班友就可以玩殘美國, 咁你就太睇得起呢個所謂deep state, 又或太睇少美國人

你單睇侵侵大選攞到7千幾萬票佔近一半, 唔計左膠有冇造馬, 仲有因為anyone but Trump而投敗登嘅中間派, 侵侵所代表嘅傳統保守layman觀點同MAGA其實有一半美國人支持

除咗一小部份係左膠口中所謂嘅白右法西斯, 唔少有錢商家工業家知識份子中小企生意佬同中產都支持侵, 最重要係軍警司法人員嘅支持, 呢班擁護傳統美國價值忠厚老實嘅公民先至係大多數, 亦係佢哋係每次美國遇上國難時, 挺身而出獻身參軍救國帶領美國戰勝敵人嘅中堅主力, 只要呢班人仲未死, 美國一日都唔會收皮

相反敗登下面班金融/Big Tech有錢佬, 城市中產精英, 懶潮嘅優皮智識份子, 仲有班BLM/ATF, 呢班smart吹水友除咗財技炒股嘴砲批鬥認叻同玩手段搵著數之外, 點會為美國嘅國家利益做實事, 最好班友繼續不務正業不停大放水最後炒爆晒D金融科網泡沬, 搞到全球股民輸身家

左膠可以一時玩謝美國以自肥, 但咁樣係不會傷害美國國本, 只會物極必反玩過籠, 左膠政府管治失敗只會畀機會侵侵所代表嘅保守layman力量再反cup, 只不過下次上台再不是侵侵了

老老實實, 2016侵侵竟然贏到, 係超乎意料之外, 而侵侵呢4年所做嘅實事, 開咗嘅頭, 篤爆咗嘅假像, 係根本改變咗美國同世界嘅遊戲規則, 就算畀敗登班左膠上台亦難以改變嘅潮流

做一單中資IPO嘅deal就已經夠Wall Street班lBD退休嘆世界。你以為班精英蠢？佢哋先喺睇得最透，人一世物一世，就嗰幾廿年，有水cap，有幻幻屌，做乜唔奶？民唔民主佢地唔care。

如果支那俾連登仔一份高薪厚職，再喺新疆集中營搵件好似迪麗熱巴咁嘅維吾爾妹嚟香港俾你做老婆（因為支那知道所有港男嘅夢想就係＂屌鬼妹＂），到時你敢唔敢保證你唔會奶支？

咪傻啦
白左多到痴線，尤其係大學，我都date過個膠膠地嘅白左

但美國唔計左膠呢樣野

武肺後多左人意識到中國既問題

不過班後生中晒毒

我諗全世界發達國家既大城市後生仔又有讀大學應該都係左左地

20歲相信共產主義就叫無知，30歲打後仲信就叫on9

無計good time creates weak man

海外民運KOL 老燈 咁樣睇侵侵下台

國防部表態
保證將移交指揮權力給拜登
川爺絕不可能動用軍隊解決政治問題
儘管這對於川爺的支持者來說很殘酷
但我們要現實
不然會更失望
大選塵埃落定
轉頭繼續反共
大家要記得燈二條：
美國的事，無憂，小亂而治
中國的事，無解，大亂而終

這次丟了川爺大位
自然可惜
然而我就當川爺四年前輸給了稀拉痢
這四年一直是左逼們當政
又能如何？
上天賜給我們川爺的四年新政
蹂躪了左逼
玩殘了共匪
我特麼知足又知足
川爺雖敗猶榮
將來的世界史必為他老人家大書特書
做為川粉
我與有榮焉
喜不自勝
氣死川黑外宣婊們
嘿嘿嘿

丟掉幻想準備鬥爭

事已至此
大家不要對大選的結局再報任何幻想
什麼軍管抓人之類
都是純扯幾把蛋
沒影兒的事兒
我倒覺得此時民心可用
川爺應該立即脫離共和黨
組建自己的政黨
在全美各地設立分支機構
提出綱領路線
參與各級選舉
興辦各類媒體
成為美國決定性的第三方政治力量
四年後捲土重來
東山再起

川爺一介商賈
並非傳統政客
能以黑馬姿態橫空出世
統領世界第一大國四年
已然牛逼到極致了
即便連任敗北
川爺的政治遺產也將深刻影響美國
包括美國第一
美國再次偉大等等
在奧巴馬極左統治八年後
川爺的右翼政策矯正了美國的發展方向
拜登上台後
他的施政也會受到右翼的牽制
他能夠施展的空間極為有限

我們在海外的
要使勁折騰
因為我們安全
那些在牆內的
要注意分寸
因為生存第一
每個人的具體情況不同
不必勉強自己
更不要勉強別人
留得青山在
不怕沒柴燒

STEM緊喺去美國／歐洲啦！我都想去美國

嚟澳洲真係等乞食

我中同去澳洲讀health related 多數都留得低

不過講真，如果唔係有白左，澳洲仲係白澳政策，黃種人連入境都唔俾入

班後生玩tiktok玩到痴撚咗線
仲有deep state
仲要依家左膠好似變咗係大多數

咁夠竟係白左定deep state？
deep state唔係班資本家家族話事咩？點會做支共隻狗？

扑野理得佢係咪白左

Health workers 喺essential workers，去邊都移到民，加上本地人唔太願意做。STEM係指hard sciences同engineering，一般唔包health。

個全世界近 2, 3 年真係明顯痴線得可怕 ...

𣊬間可以無撚哂公義

同佢一齊嘅時候成日都要扮左，真喺好難頂

但喺為咗屌閪，幾難頂都要頂

就係脱歐後先唔洗收班中非北非難民
歐洲議會成日叫歐洲大國收難民
但班難民又唔靠自己能力賺錢
剩係攤手板問政府要錢
又多難民打劫
倫敦市中心有好多賊係難民

所以脱歐係好事

係連登d 人真係up 得就up

我諗全世界係得香港大學生係右翼主義

見識過共産黨就知共産主義恐怖

爛船都有三分釘
美國自我修復得好快
加上4年一次洗牌
好壞都好至少會有改變

返大陸奶共最實際

乜美國總統唔係一聲令下可以隨便射核彈架咩 依家求其安個間諜罪都冇權啦？
不願面對

你覺得中共家屬會冇犯法？ 間諜活動/逃稅漏稅/叛國（如果係美國籍）是但Up都實中
唔係冇罪 冇人查姐嘛
不願面對

睇樓上
不願面對

睇#251
連登仔真係幾柒 要靠反覆FF黎說服自己侵係有心滅共

#251

連登仔個腦唔係幾好洗 係錯得多架啦

問題一直都存在
黨將佢激化 深諳窮人思維
以前都係靠農民流民
即係依加周圍搶掠既 BLM同埋白人流民

連登仔：所有支那人都係間諜
都係連登仔：美國總統唔搞鳩共匪親屬係因為冇權
柒少陣啦 一係自圓其說翻 一係就面對現實啦
侵做生意比你地FF成滅共

好似鬼魂一樣，個個講，但唔會見到。

支爆講咗 30 幾年，换下講美爆。

如果你選舉前講啲正負皮應該調翻轉
好啦依家選咗個唔啱心水嘅總統就美國人弱咗

堂堂自命民主大國
行獨裁之實
屌你老母twtr禁言封ac都做得出

應該支那糟4年後窮人生活更加慘
人工唔洗諗會加得多
你唔炒股炒樓
世世代代都只會係窮人

到時台灣變支那下面既一個特區
所以咪入到廢衛

印度咩軍備都有買
難保佢唔會賣美軍軍備機密俾其他國家
同埋後勤唔得

雖然咁講好5毛藍屍
不過你睇返前年啲抗爭
你唔出街，唔捐錢，唔表態就係奶共藍店
舊公司有幾件極黃就係咁
即刻俾面色你睇
尤其poly個段時間最明顯

天底下最危險的莫過於僵化的固定觀念。

証明人始終鐘意被人管

台灣，日本，澳洲，加拿大，英國樓一樣貴到嘔

俄羅斯咪就係咁，好過一排，即刻資本政客聯合控制

其實外國中小城市完全唔落後而且好舒服，唔貴，要避世都唔係香港避。不過 而家有少少明莊子點解避戰國亂世，幫邊個國家都係帝國

睇歷史係睇就睇遠啲
vietnam war (Kennedy, democrat)
Bay of Pigs Invasion (Kennedy, democrat)
Gulf War (Bush, republican, 收得靚)
小小地搵左三個例子
你係搵都搵多啲

deep state 係勁得滯
唔怕中共威脅

一般都係老左先轉右
香港係精神時光屋

已經見識緊啦
教育上祼體係罪惡
出黎做野女人唔鬧得
好多電視電影製作同etv無分別
傳媒同真理部無分別
公司想開拓財路賺錢就用大量法律訴訟阻人搵食

其實一路都無穩固過
不過叫做有美國頂住
而家連美國都收埋皮

加拿大算鳩數啦
不過澳洲呢鋪慘啦
支共實搵支那糟搞鳩澳洲

反正大英帝國keep 倒民主

轉頭連登仔計WW1 2黎做論據

英國既所謂民主
係2次大戰之後先開放政權
以前都係集團精英統治

起碼叫開放政權
但我個人偏向保守全義，支持資產階級

法國巴黎班難民
我好多fd都話比人偷野搶野

電視成日播個套奇連伊士活個套（攪笑片）打南美州小國個場都唔太差，

我今日開始預言
19世紀屬於歐洲
20世紀屬於美國
21世紀屬於亞洲
22世紀屬於非洲

23世紀屬於…?

我都覺,可能分分鐘大番佢轉頭

係慘在deep state 唔知東亞前線依邊已經壓力過重

火星第一帝國

平情而論，英國個位係唔係都死
但脫歐就唔洗一齊死

兩樣都有啦

英國宜家仲可以靠港人移民帶入勞動力同大量資金在存。
歐洲議會嗰d等死

大洋洲

前殖民地人口有限
救唔得幾多次

23世紀應該係中南美（非亞美歐澳太多紛爭）
24世紀就南極（全球暖化令南極大陸啱人長住）
25世紀就月球（到時先累積足夠知識太空殖民）
26世紀到火星（喺月球進一步累積技術同資源）

白左係面果浸
個基礎實力深不可測
依樣先屈

咁嘅時勢可以吊住條命先
長遠要發展先掂

唔係唔知
佢地根本唔會care
好似進擊的巨人入面個批貴族咁
邊個威脅到佢地既既得利益就要死
就連皇族都無面俾
就算搞到國家滅亡
佢地只會同新種族皇帝妥協維持自己利益
支共只係咁啱做到佢地新代理人既角色

其實有咩好拗
輸左咪四年後再選過
民主精神就係咁

選舉有冇舞弊法庭咪已經裁決左唔受理
有哂民主程序司法程序
twitter fb當然可以封總統講既野 仲要係一個已經失去權勢既總統
多元社會就係咁 每個勢力各出奇謀
Trump四年前上到台亦係一樣得到某d勢力支持

至於中國問題只能話美國人仲未視中國係最大威脅
國內issues 社保 LGBT 左膠關心既野同選一個政治正確既總統更符合大部份美國人選擇（就選舉結果而言)
美國人已經發左聲
美國因此步入衰落亦係美國人既共業

放眼歷史 中國只要唔係打扙內亂基本上三千年黎有九成半時間都係經濟no.1大國
淨低過半成時間係19 20世紀果二百年
未來拎番呢個地位可能先係歷史正軌
人類歷史九成半時間亦係獨裁黑暗粉亂
更加冇規則話民主自由一定打得贏獨裁甚至更文明一方一定打得贏
雅典輸左比斯巴達 羅馬共和被帝國取代最終更係滅於野蠻人手上 軍法管治既秦國打贏文化學術思想水平較高既齊國韓國
民主自由係for itself a good 亦都係令廣泛既人更幸福 社會更公平既方法
但冇寫包單呢種社會係國家或者民族對抗層面上一定係較易勝出既安排
加上近代歷史希特勒輸左比盟軍同蘇聯輸左俾老美大家recency bias先會錯覺民主社會更易打贏獨裁社會

因此民主自由先更值得大家珍惜同爭取
America is the exception not the rule

失權失勢就可以封住人地把口?

你呢d咩logic?

係，可以等下一次大發展期。
不過冇人知係咪真係等到...

所以英國國會咪話大搞'New Hong Kong City'

淨低可以做既只有求神拜佛

Twitter fb係私人企業
係有理由相信總統係佢平台講既野違法（煽動暴亂）既時候係有權用自己私人企業既獨立營運力禁人用佢既平台
呢點同香港同大陸用公權力強制噤聲做法完全唔同 亦合理合法得多

加上Trump唔用Twitter fb一樣可以上mass media 發言
仲可以係白宮開記者會
佢既言論自由基本上不被侵犯

deep state 太勁
冇野可以正面威脅到佢地

至少個基建又可以玩一個decade
同埋香港人偏乖

諗到呢度真係好灰 人類跟本一直走向緊滅亡 就算世界未日重新黎過 以人性黎睇 結果都係一樣循環
人類係都要食自己人黎成長 到最後食埋自己

ching 睇多啲劉仲敬啦
文明好似人一樣
會有生老病死
我地最多係盡量延年益壽而已

下一個問題係港人偏(UK) Conservative 定Labour Party多

好似美國d大學咁就好多左膠
到時conservative 仲有冇計保住多數

選拜登，美國人都夠蠢，今次真係China win.

支那又贏

bno visa 係conservative 手中過
希望香港人點都效忠返幾次先

支冇資格贏
純粹係美國想扶邊個而已

用番你嗰句'可以維持幾耐'
比labour 上台同US DEM 上台冇分別

之前連新聞媒體都可以cut鳩總統演講

火星 Adaptus Mechanicas

班支那豬日日打飛機啦，大家都知科登=支那契弟。

基本上係獨裁社會
一般人除非拎到權力或者採取手段得到權力
否則只能求神拜佛

另外唯一冇咁消極可以做既係繼續practise自己僅有既自由
幫襯黃店 拒絕接受謊言 唔同政權同流合污
每個人做多少少
千奇唔好學港共政府咁係只有三分自主權既情況下仲要讓出多兩分

中共統戰全球

其實系回歸自然，優勝劣汰，你比同類搶左食物餓死，系你競爭力差，人類離開自然太耐，咩大愛咩民主都系建立起弱肉強食之上

佢哋根本冇理由去care，我之前就提過：

做一單中資IPO嘅deal就已經夠Wall Street班lBD退休嘆世界。你以為班精英蠢？佢哋先喺睇得最透，人一世物一世，就嗰幾廿年，有水cap，有幻幻屌，做乜唔奶？民唔民主佢地唔care。

如果支那俾連登仔一份高薪厚職，再喺新疆集中營搵件好似迪麗熱巴咁嘅維吾爾妹嚟香港俾你做老婆（因為支那知道所有港男嘅夢想就係＂屌鬼妹＂），到時你敢唔敢保證你唔會奶支？

佢真係弱智架

依個其實咪似二戰日裔美軍個442團咁
新來報到，為左表忠，打得最勇猛，獎牌最多
但係zeal of the convert 係一次貨仔

當年羅馬帝國一樣係咁
一開頭只係用羅馬兵
中期啲行省一聽到當兵可以有公民權
大把人參軍，啲戰績勁好睇
但係賣公民權依招，總有賣完嘅一日
果時就真.國家末日了

支那冇資格講贏
隻豬養肥聽日先食
係咪就係隻豬今日贏?

最重要係自己既小共同體
同身邊人既關係
民族革命係生死之博
單係網上交友，冇果種bonding

試過仲要唔係巴黎
喺法國真係周街都係難民同極端分子

統戰都要有價值先啦
連登仔咩都冇
邊有著數可以分

馬克龍都搞唔掂

一針對難民，NYT就發攻discrimination

唔同意你咁講
咁樣只係將人權自由呢d topics spin去經濟上
係中共一貫愚民手法
我相信人亦有光輝尊嚴一面
華爾街亦只不過係美國咁多players入面其中一個
事實上Trump要落台係美國人投票決定出來既
唔係可以歸咎於任何一個國內邪惡勢力

一家大細有層樓喺手嘅BNO好難會投Labour。你係外國住過就知，你嘅social economic background determines 你投嘅政黨。

時間問題
幾代之後，實會有bno 後代變成窮人。

前題係投票冇舞弊
今次mail in ballots 明顯好大問題
一個major city 嘅county 有1萬張死人票，狗都投得
叫人點信有公正selection

屌根本法國 歐洲甚至成個世界都係左膠當道
講事實又話人歧視佢哋

佢哋咁撚大愛所以而家咪勁多垃圾喺度食佢哋資源仲要當街亂咁殺人 自己種下嚟嘅果
究竟幾時先肯醒

你講出咗個重點

印度會唔會有機會崛起對抗下？

所以英國脱歐係正確

日出國

同意你講既前題
但咁就要問係咪有機制去處理選舉舞弊
究竟有勢力係背後操縱咁多個團體 包括法庭 州政府 行政機構 傳媒
係美國一個咁多元 decentralized 民主 講求個體獨立既社會係咪有可能
否則既話選舉舞弊已經有正當程序去跟進或者否定

你睇法庭否定嘅reason ，尤其PA d法官
兒戲到

可以話係冇公信先

三千年黎⋯中國得幾十年時間
如果講中原歷史，經濟No1從來唔係三千年來佔九成
BC 1000開始既經濟中心從來都係近東既波斯、希臘城邦，整個黎凡特地區先係具財富及經濟發展既地區

之後就係亞歷山大及佢分裂既帝國，前三世紀開始就係羅馬共和國，一直到公元五世紀西羅馬滅亡為止，但當時中原都進入南北朝，根本唔係最發達既時候

最多講唐、宋短短三至五百年係，元朝你當係中國既我無話可說，因為佢個經濟係蒙古帝國用軍隊同傳馬制度，將當時發達既中東、中原、印度次大陸線彼此串連。

咁已經唔係九成時間啦大佬

美國玩開係咁

話trump可以4年後選過嘅正無腦
一落台即刻俾人搞啦
得罪咁多既得利益者
幾多人想買起佢全家

美國民主末落

左膠當道

四年後選過指既係佢代表既價值觀同派系
如果係有價值既話一定有人繼承

左膠個底子厚
夠佢地食
有排食

台灣年輕一代出黎選個d 應該愛台唔會賣ge

至於美國 好老實啦 BLM問題好快會令黑人做咩都比人包庇 點犯法都好監都唔洗座坐

西方技術一向都強過東方
冇自由係唔會發展出技術

咁又吹大左
共和黨一樣大把州長
民主係好多次選舉慢慢推出來

你睇DEM啲扶貧政策
搶劫唔洗拉
吸毒冇事

BLM 問題本質係黑人票愈來愈重要
而且軍隊都需要黑人
如果其他人唔生，就無法改變個風向

尾國

美國好撚多人有案底都算撚數
拜登條撚樣之前debate話犯法唔應該坐監係應該去咩 correctional center 教化佢地

我希望佢為選票9up下 如果諗法真係咁天真 美國只會更多人搶野 更亂

以佢DEM 嘅背境，我覺得拜登係認真

已經講左只計中國穩定時期
唐宋明High Qing甚至漢朝既經濟都有機會比西方規模大
中國歷史上一俾佢穩定落黎（因為依家都算係佢穩定既時期）就好多時做到經濟no.1
反而有得相比既應該係印度

美國幾千萬黑人拉丁裔，所到之處將美國變成男盜女娼的國家，開集中營啦，搞掂班友美國想唔好都難

經濟規模 =/= 先進
一百萬個人，夾埋點都有幾十萬兩銀做棺材本
但係一堆咁既窮人可以係連一個科學家都唔肯供養

反而一個幾千人既小鎮，有教會有學校
就有機會出科學家

恭喜拜登

我都希望你啱

但事實喺你每晚放工返到你個港島高層海景單位，喺你個主人套房嘅歐洲進口King size大牀上面肆意地蹂躪、抽插、中出、口爆、顏射嗰個由新疆再教育營培訓、黨御賜嘅維吾爾性奴，然後佢仲要幫你沖過靚涼，等你聽朝早可以精精神神咁去你間中資ibank/hedge fund返工。

我敢講嗰個時候，99.9%嘅男人腦裏面喺唔會有「人權」同「自由」，只有對左宗棠一百五十年前征服新疆嘅無限感激

幾代之後都變哂鬼佬／鬼妹啦

中國有經驗，可以幫佢他起集中營，又贏

樣樣都係, 總之侵就完全冇責任

你呢個形容好生動
好撚正

過獎啦

你講緊既咪佢口中既【人性光輝】
同一樣嘢嚟
大家打和

如果好似你所講，我諗9成男人唔會再理政治

你咁講又有道理
人始終好多時都要逼到埋身或者冇退路時先會做正確既事情

垃圾國家黎
點同中國比

漢朝經濟點樣比西方規模大？ 當時既西方係如日中天既羅馬帝國，等到佢入三世紀危機進入衰退階段，羅馬帝國既經濟基礎依然未完全消滅，直到伊比利半島、達西亞地區失陷為止

你講絲綢之路比較，咁漢朝要比較既仲有安息帝國同後來既薩珊王朝。你用中國穩定時既經濟去比，咁我都可以攞一堆例子喎，15-16世紀西班牙、17世紀荷蘭黃金時代、文藝復興時代既鄂圖曼帝國、17-18世紀開始既大英帝國

當時仲係閣下提及既明、清穩定時代

全無光輝可言！

儘管你可以日復一日咁洩褻瀆佢嗰個帶有高貴白種人基因嘅身體、儘管佢已淪為一個東方黃種野蠻民族嘅性奴，但同時更諷刺嘅喺，你亦只喺一個性奴雙腿之間嘅奴隷。

人生最大嘅悲哀莫過於此

儘管你可以日復一日咁洩褻瀆佢嗰個帶有高貴白種人基因嘅身體、儘管佢已淪為一個東方黃種野蠻民族嘅性奴，但同時更諷刺嘅喺，你亦只喺一個性奴雙腿之間嘅奴隷。

人生最大嘅悲哀莫過於此

Deep state咁神通廣大，可以選擇舞弊，收買全世界咁多人由點票基層人士到大法官政治領袖，又冇人夠膽反轉豬肚爆deep state大鑊。deep state咁勁，咁大選前佢係邊？呢四年會唔會收買幾個參議員老早彈劾侵，易過收買成個大選？四年前既大選侵咁少票會唔會易啲做假？點解係今年全連登撐侵先突然彈個咁有組織既deep state出嚟？

今次真係要嚟一次兵變，斬晒班國賊。

但其實communist呢個字喺美國白人眼中都仲係好撚負面嘅字

笑撚左

支爆又高登講到連登，講左十幾年都未爆

連燈而家開始轉風向講美爆了

明顯係中共食住白左條水上

之前夠話武肺會搞到英國滅國

睇吓Youtube Ig Twitter 連班荷里活大明星呀KOL呀，個個都dum 哂心口話總統會鼓吹暴動乜乜物物係美國史上最黑暗一日，先發現幾多白左係腦殘，仲要勁多美國人好撚buy

我都想“輸左咪四年後再選過”，但問題係今次選舉舞弊，下次佢都可以舞弊。拜登做四年，四年之後deep state既人只會更加深入咁滲透，所有野只會更加容易控制。到時畀你選返共和黨啲人又點？佢分分都係呢個龐大利益集團既人。

偏啲價錢就低過香港好多

左膠話有咪有囉
愛都可以頂坦克車啦

我理解，因為越早係黃嗰堆就越敏感，佢哋會覺得你唔係黃唔出聲就係冇良知，但其實好多人都未必可以咁快睇清楚發生緊咩事，有人721先醒，亦有人721後先開始去了解，又再遲啲先醒，當然有啲人本身就好自我，冇考慮其他人嘅立場同處境，亦會令未醒嘅人覺得好反感

而後來多得港共，黃圈個base大咗，當中多咗好多冇咁偏激嘅人，呢班人嘅理性討論就顯得格外重要

杜魯門聽左膠講唔幫蔣介石->中國無左->打越戰/韓戰響其他地方爭返個地盤->大量反戰人士/左膠/Julia Kristeva哩類蘇聯間諜反對戰爭進入大學->培養左大批左膠出黎->左膠近親繁殖->搞到宜家咁。

所以特區政府根本喺On9，每年俾咁多錢班狗同何妖班鄉黑維穩

其實可以定期帶班港男去新疆啲集中營搞大型match making活動，班港男連港女都當女神，見到啲新疆妹肯定狗衝

到時唔好話每日一百五，一千五都唔夠用，仲邊有人反支

中或最贏論真係講都晒氣。

啲毛係想吹中國做世界領袖姐
個theory本身無甚可觀

兵變對成個國家損害太大喇
依家仲係小打小鬧

福克蘭群島係最安全最開心既地方

歐洲一樣

deep state 係勁過共產黨
唔係共產黨隻棋

老實講冇冧到做到咁盡連account都ban埋

你係咪覺得共匪家屬全部都行得正企得正冇犯事呀？
唔係美帝放生只係佢地全部正人君子
五毛洗白共匪之餘仲有面屈毛
連登仔咁嘅智慧唔怪得撐乜死乜

美股gogogo

乜都係deep state

dem 不嬲多idealist
ww1 wilson
ww2 trumen

雖然唔知係鳩up定點計出黎
黃仁宇有講過明成祖個期全國加埋既稅收＝威尼斯既稅收

美國沒落，係應驗啟示錄預言。

你應該係講緊呢個

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志崩壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

Subversion有四個步驟：demoralisation破壞意志+道德，destabilisation社會動盪，crisis災難點，normalisation正常化。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本，以及Yuri本人嘅lecture（好詳細，但係暫時未有中文字幕）：

世界最後希望 俄羅斯
吞左中國等美國東山再起

美國人自己都唔覺醒冇辦法

投共咪算

人性光輝lol
比你手握權力又點會輕易捨得放棄
外國好著名嘅監獄實驗已經係佐證左

樓主同華春營有路。幫佢奶係呀而家美國好黑暗，選舉都係假嘅，有選同無選無分別，都比人控制哂，又多病毒，番大陸住最好。儍閪樓主講既同文革個陣人民日報一鳩樣

你閱讀能力有問題我唔怪你。

無心機睇人民日報海外版，美國既強大只有同佢對抗過既人先理解，睇文字有閪用

係呀你快啲去火星啦

Ching, 其實你，有冇諗過，有機會，唔覺醒果個條你自己？

等於中國13億人嘅GDP都係少過美國果三億

地球人：共產黨萬歲

馬克思主義預言

資本主義>社會主義>共產主義

全世界都俾deep state控制咗啦on9

咁比張綠卡你，走唔走？

Yes 高青巴超高汁post

一早已經有討論過：前蘇聯同中共先後已經用佐超過60年時間進行呢個龐大的“改造工程”。慢慢改造一整個世代美國人的思想，而且近呢2-30年係中共藍金黃加埋共產國際偽裝成社會主義分子下相當成功。

點解會偽裝“社會主義”？因為共產主義理論下，社會主義係共產主義的初級階段。

再加上華爾街，deep states果班人喺利益下同呢堆左派人士互相勾結，將事情搞得非常複雜，好多嘢撈埋一堆

大致上呢家睇個的情況，肯定的係“中共”，dem，deep states唔係同一個集團（呢點相當重要）：

中共 - 延續前蘇聯的鬥爭策略，加埋近呢幾廿年利用西方世界毫無防備之心加以滲透，最後目的當然係“偉大民族復興”。

deep states - 一群冇國家觀念，唯利是圖的表表者，同中共相反，政治/公權力掌控係其次，賺錢先係目的（中共係剛好掉轉，經濟係政治控制手段/工具）。佢哋認為公權力再大，你冇錢，唔識有效率咁去運用資源都冇意思，最後公權力都係會餓死。

dem - 依家唔使講，枱面的人都係deep states代言人而已。佢哋依家係為deeps states 而唔係美國人服務。

美國 X， deep states O

不過deep states 同中共今次互相利用到最後，邊個會翻船

背後係公權力同經濟利益集團衝突下(官商衝突），邊一方會更有優勢。中國唔使講一定係公權力佔優，國家直接控制資源。但呢樣嘢喺外國就未必公權力有優勢，因為保障私有產權。

到時又話工少搵唔到錢

利伸，會走，但純粹係頂唔順香港夏天

快d叫共產黨進攻美國啦

就算唔講選舉

喺資訊時代入面無人對抗到big media 都好大問題。

既得利益者自然係唔會反抗個制度。就好似教會噉，有能力喺教會入面得權勢，剝削教會下層嘅人，而教會下層嘅普通信眾就得自我滿足同安慰，所以啲教會係唔會死。

但係一個利益團體嘅利益分配永遠都有爭議，而分配越不公，層級距離越大，就代表你嘅位置越危險。唔保住最低層嘅利益，當你俾人一腳踢落黎個時，會死無全屍。你以為收共產黨著數好爽，但一旦人地睇你唔順眼，你全家男丁被捉去做苦工，女丁捉去做性奴，你就會意識同你所擁有嘅一切，其實都係人地賜畀你，你其實一無所有。

咁人自然會番去以前果種最傳統的資訊傳播模式啦，當人係big media或者網路世界得到的資訊，同自己貼身感受天差地遠的話。一係就跳去alternative medias。如果冇alternative 就會直接cut線，番去最原始現實的模式。

英國同歐洲人，人與人之間交流都仲係keep 住直接用電話或者SMS為主，甚至prefer直接face to face交流。我依家終於明白點解：simple is the best，最原始簡單的方法先最“真實”，最唔會被misinformation。

因為人唔會冇佐internet就生存/生活唔到，資訊傳播除佐網路仲有n種途徑。人只會因為冇糧食，水（而家加埋電/能源）先會死。

p.s: internet，cloud services 再厲害都好，冇電/能源同基礎建設的話係冇辦法成事的。deep states幾時產生呢d基本條件係一定會有而且“無條件”或者“俾錢”就會提供俾佢哋的錯覺

只要涉及到人, 就一定會有舞弊
科技未去到連人都做唔到手腳
AI / Blockchain係機會
但仲有好遠路要行

美國都安逸得太耐
養到成班左膠

xi will maga

連登仔輸唔撚起就話人走向衰落

唔關事，美國聯邦制度一向就有呢個大問題。各洲參差不一，喺關乎聯邦系統中，都主要靠洲政府派代表選“共主”呢種辦法。然後每洲權力大到等於獨立王國咁滯，喺大部分國內事務上聯邦政府其實都係no say的。相比之下英國nations，就算係去到北愛咁行真一國兩制，都未去到美國洲政府咁惡。

所以武肺防疫事務，仲有BLM上與其怪侵，點解唔吊各洲政府冇撚用？

Good times create weak men 呀

咁你沽左未呀，世界級評論家

又話言論自由嘅

侵在任個陣，又唔講美國衰落，呃細路哥都唔得啦幼稚到爆

選輸就deep state
選贏就民主自由

係美國人眼中，特別係智識水平高果班，就係覺得trump 做緊呢樣野，所以先反佢

兩黨共識係要靠Dominion造票控制選舉
美國國運行到差唔多了,冇法

一直幾廿年來都有的事，之不過呢幾天因為侵上台的原因，做得愈來愈揚，愈來愈過份咁解。

美國選舉舞弊漏洞多多一直存在，之不過過去未做得咁過份果陣都係偶然一，兩單。

習慣佐傳統方法的英式或者歐陸選舉，一聽到“投票機”，“中央點票”，就知道全部都係伏到冇朋友的野。仲未計可以即場登記選民即刻投呢d痴撚線玩法

相對下台灣選舉制度公正好多了：票唔能夠離開投票站，投票箱從頭到尾都唔能夠離開公眾視線。點票果陣係逐張驗，公開唱票，白版畫“正”字。一開始點票中間冇得停，一定要點哂為止。

中共無咁多銀彈，國力已經差唔多渣到乾曬
中共賭緊拜登上台幫佢buytime回血

洲政府大權係阻止中央集權既好方法
集權一時爽
崩潰果陣仲精彩

所有電子/郵件投票都係on9野

韮菜仲幾有生命力
至少可以玩到90後退休

透支左未來30年供樓啦

啲人仲有錢玩P2P/原油寶/炒樓
城市果啲小資仲可以榨多陣

榨班窮撚就點都再榨唔出油
可以期待一下會唔會向門閥開刀
敢向門閥開刀又成功咁我就真係服習仔

算開左個頭啦
搞馬雲
不過馬雲算係好細粒 好戲在後頭

中共勝在更加陰險，又有蘇聯嘅教訓喺度，同埋食正美國國力開始衰退/內亂嘅時候

馬雲只係傀儡姐，殺商家佬幾咁閑，殺曬都唔係好多肉食
但係阿里爸爸背後班股東係個班紅色貴族
只要唔造反就保代代富貴平安

以前讀書識過兩個，唔跟老豆姓既私生女都好似女皇咁，成堆男寵

其實民間啲槍彈分分鐘多撚過國民警衛軍
衰落係美國人民自己做成

中共個國力係美國deep state零頭都冇
依家問題係美國要扶台港定係扶中共